想補鐘 有冇師傅用VW 7人車?

因為想買VW 7人車, 最好補鐘用同一款車

福士最少有3款7人車，你講邊款呀

Touran

都幾難有

你估下會唔會有人用七人車去考。。。自動波私家車。。。

我已經有牌, 雪左7-8年, 想補鐘姐, 補鐘搵部Toyota好on9

FB 租車$400一日 ,有VW, 駛撚補鐘

有幾on9? 你驚你揸完toyota會唔識揸大車？
我學車揸jazz仔細細架 考到車揸benz C仔（大少少）之後揸過noah(7人車）咪又係咁揸

唔通要揸咩車都要去用類似車補鐘先

清直線自爆1A牌?

大把人都係啦應該

連登自爆1A會俾人插廢牌

唔緊要啦 我認係廢
當初係貪快學少樣野先考1A

直接買完用自己部車補

李賤好似有7人車補， 但唔知咩牌子型號車

補鐘洗唔洗特登搵想買既款啊

唔緊要啦 你問得呢啲問題本身都on9

弱智

最緊要係掌握車體感覺
望多啲鏡就知自己架車喺路面嘅位置
泊車就架架都有啲唔同 泊S位喺自己架車搵定嘅視覺位置記住咩時候扭軚 咁就次次都泊到

俾學神舞vw ,副dsg 應該兩日打柴

巴打我好欣賞你
唔似得我有個朋友
考1A考3次仲要踩低人考棍仔
話人考完冇用又話香港邊有棍波車
結果拎到個牌想問人借車揸
身邊個個朋友都揸棍波
而加自己睇中左款棍波車又話要去考返

多謝
其實我一直都覺得如果真係鍾意玩車係一定要識棍波 我諗樂趣會多好多 遲下有時間都想學返

1A夠三年牌可以直接考18送返1 2 俾你

教車都要諗埋你揸乜野車咪好撚唔得閒

諗起個1-2波 跳下跳下咁 利申:人生第一部車就係vw 初頭完全唔識點搞個1-2波